睇番Live先發覺原來佢都幾正

最尾戈張

po錯
唔係想黑

jisoo>ryujin

咁呢個係事實黎嘅

推

咩叫幾正 係好撚正！

佢兩個係最有吸引力嘅idol

似apink 個孫娜恩多d

娜恩個樣已經壞咗，返唔到轉頭